一見到財經台大師話反送中運動，我即刻每個星期買牛！！！

反正經濟攬炒完左！